澳門保安司：解放軍殺人謠言由美國傳香港

澳門早前受強颱風「天鴿」影響，駐澳解放軍回歸後首次出動協助災後清理。保安司長黃少澤呼籲市民不要造謠和傳播謠言，更透露日前有關解放軍殺人謠言是從美國發出，經過多國伺服器後傳到香港。

因為班支那高官嘅屋企人全部喺美國

班走唔到既五毛成日話美國係恐怖分子國家

本身都冇理
而家咁講姐係真係有啦

又關香港事 果傳言最先係百度啲支那喱貼上嚟
香港一個討論區都冇講過

又黎呢招 用謠言證明自己成日比人屈 好冤枉咁

大把五毛揸外國護照開工

支持向美國開戰

擺明咩啦

殺人政權唔殺人點對得住個黨呀

美國真係好得閒搞你小支支咩

本來都唔知 依家知了

美國咁驚解放軍唔殺人？好想解放軍殺人？

屈港

你有公信力既
邊有人信

其實美國之前係支那send

支那人用美國VPN

解放軍殺人係謠言黎

佢話係就係啦

澳門衰左果幾個send左咩

幫佢地了個心願啦

解放軍殺人我信了

廿幾年前新聞好似有報導過, 好似係堅料